比人查到有豬嘴會點 認真

如題

如果5.27失敗 有plan B

至少要坐四十八個鐘

個口罩用到4個鐘後就轉帶豬咀
因為外科只可以戴4個鐘
但我無哂口罩 所以咪豬咀

冇豬嘴都要你48啦

正常點都吿唔入

係驚打到你認有意圖做非法行為

一定搭走

既然入面重防 出面開花諗唔諗得過？

咁大家仲話叫和理非拎豬嘴出街
？？？？？？？？？？？？？？

後生 + 豬嘴=48hrs
35+ + 豬嘴=無事

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場